如果景鴻移民顧問撤回TVB廣告的話

各位會有咩行動以示支持？

題外話
呢排同屋企人搞緊移民去加拿大
原來幾萬樣野要申請申報

做你屋企人得唔得

屌 十劃都未有一撇
最後可能移唔到

去到果邊一樣要面對住一堆藍絲

呢條友本來就係仆街

喺加拿大讀完書返嚟
無護照

嗰邊一堆堆離地港燦
思想又outdated 做嘢又戇鳩

你走得就預左唔撚理香港啦 藍黃關你撚事咩

可以講多啲嗎？

話明係去讀書當然住得近大城市
鄉村地方應該唔同

嗰邊啲人
一邊講自由民主一邊喺度吹中國夢
聽得多都精神分裂

當地嘅港式流行文化停留喺2000年代
由於啲比較新嘅娛樂產業好多都係支那人帶入嚟
所以文化上嘅赤化極之嚴重

或者簡單啲講
好多都係上咗岸但係唔融入
搞下搞下死咗喺大中華主義嘅情意結之下
on99咁自投支那嘅羅網